尖沙咀圍補 和理非已散 勇武留下咪話保護和理非

拿，你走，和理非自然散，咪on 9又話保護佢地

保護自己係個人責任

不受傷不被捕

推

分化撚死全家